有無絲打好怕見到男仔？

特別係街上一大班男仔，次次都驚到要兜路行
點解會咁 係咪啲咩病嚟？

見到會扯？
驚尷尬？

我都會

我會
一聽到佢地笑 我就會覺得佢地笑緊我

會唔會兜路行咁痴線先

會啊 氣都唔敢透
就算只係一個男嘅經過身邊都會低頭扮㩒電話

我都係 傾？

有可能咩

傾咩呀想

點解無

女仔個個都好內向...

低頭扮玩電話+1

係咪有咩陰影

唔夠膽同佢地有眼神接觸

唔係⋯但就係唔知點解愈大愈驚男仔咁

我以為自己開左post
從來唔敢主動撩男仔傾計
除非識左好耐
唔熟既就算對方撩我我都會唔識比反應
但對住同性朋友可以好多野講

你覺得人哋會留意你? 你好靚咩?

唔係因為靚
而係因為太柒，柒到行過都要望兩眼恥笑

好唔習慣同男仔對話/對視
見到靚仔會面紅

我都係
原來我都唔算嚴重

同好驚有不經意嘅身體接觸
E.g. 染頭髮男stylist嘅話全程會好緊張

除左面紅，仲會講嘢199

有仔溝你地咪出哂水?

一樣

唔會
但如果自己一個個陣會覺得尷尬